有冇人用數碼通 成日要開關飛行模式先上到網？

同一個位置 睇睇吓片 上吓連登有時會load空氣
要開關個飛機模式先無事

我

Android？

smartone 越來越廢

咩機？

喺au Vodafone都係咁

顯示住4G但load空氣

成日 收爆 但 load 空氣 , 垃圾

間唔中一兩次要熄一熄再開先上得返網

S9

睇見佢廣告話快穩順 真係得啖笑

s9+
有d位例死

諗緊會唔會電話問題

岩啦
轉走啦
smartone已滿咪撚再過來

係超越快穩順咁柒

原來飛行模式咁屈機

Me 每次去到大埔墟站就收唔到，但又LTR架喎

垃圾屎忽窿

渣渣林轉台走人啦
一早講咗 SMT 已經夠人
轉去用 3

metoo

成日都沒有服務 轉左sim卡都係咁

iPhone 8 Plus + SMT FUP 開心使用中

自從無左vodafone後，就越嚟越差
起初以為自己部電話壞，跟手換左部電話
再發現身邊啲朋友都係一樣…

其實仲有冇啲好過佢既台？

3

iPhone X 都係咁

全家都有用
我老豆用samsung先會咁 其他無事
唔知係咪得samsung機先會

近排依個情況密咗好多

Sony 都會

我都係 有啲位收唔到

收得差嘛

屌咁姐係唔係sony問題係smt通病

IPHONE都係咁

Same

csl iphone都係咁

呢排多左load空氣

開咗自由鳥，吸咗班cheap客，分薄咗頻寬，發射站沒點增加，唔差就假了

利申自由鳥
無load 空氣

耐唔耐就會貢 424$fup
iPhonex

一樣 不過係最近密左LOAD空氣

2年前已經開始係咁 一坐船過海或者地鐵太子/油塘/九龍塘都會發生

甚至有時出街用用下都會斷

我望一望個post,再望一望CSL,我笑而不語

smt 近年同好多機都唔夾
我用舊機都係咁
轉咗新機冇事

成日都係咁
無啦啦斷線要自己手動搵台

最近開多左LAA呢條線,應該會好返少少

Smartone IpX load 空氣

CSL用家表示,用咩機都會load空氣

想講好耐
旺角nathan road 有一段係會上唔到網
幾次jl係
打去cs 又話無問題
西環近海皮都有時係咁
佢話我都只係間唔時去個頭
如果真係好影響可以再打上去

個個台都係咁...
Smt 轉1010
以為smt 差 轉左1010 都係第二舊屎
見好平先轉左去1010

1010真係廢過smt好多,之前轉左台先後悔

咩機

iPhone X都係咁

成日夜晚11點至2點左右都會突然上唔至網
隔咗半分鐘左右又好返

簽咗幾多年約

近幾個月成日都係咁，攞去smt問完又冇結果，以為部機問題，攞去代理整整完都係咁，谷鬼氣轉左去csl#give利申nokia

轉得好

4G成日load空氣,要轉去用3G先長期load到

我呢幾個月都試過
用note8
一張3 一張smartone
兩張都4g
3無試過咁
smartone最近會爆格load空氣
wts對話send出去會唔變tick

轉近smt轉左1010 5sim unlimited 455
屋企收唔到....話拆左站 長期一兩格 電話聽唔到
Speedtest 低過1mb
而家wave 300蚊個月 頂住先

收爆都可以load 1mb...
真係cls

聰明台自從做返MVNO生意，個網就已經陸沉左好耐啦

答咗s9即刻無聲出
人地理想答案係sony
睇嚟係smt 問題

同意 長鎖HSDPA使用中

喺街睇YouTube 不停load空氣

醒目，我都覺得係咁，自己用限速 plan，set死 3G 完全冇事，一用 4G就出事，反正限速 plan 3G 4G 差唔多快

用3g連搭地鐵都收得順暢好多

你應該用緊LAA

sony機通病

之前用 LG
次次搭完lift都要開關飛行先connect返
而家用三叔就冇事

個問題應該跟機

剩係講一樣野，smt用瑞典愛立信，其他就用支那機

s9開心使用中，都冇乜斷線

唔覺有咩問題

smt + xzp 都成日load空氣

IPOHNE X 經常有呢個情況, 打出會顯示電話收緊3G